# Como correr/ejecutar el programa #

node main

# Alcances #

Modifica el estado para que reciba el mensaje y pueda tomar la decisión
El Actor permanece en el estado durante 3 updates antes de empezar a sanar